{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60372&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산7년만의외출펜션"
    },
    "text": "一山海水浴場がペンションの前にあります。一山海水浴場は車で3分の距離にあり、大王岩公園は車で噴火亭公園は車で6分の距離にあります。入室は4:00で退室は2:00です。無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙なので喫煙は禁止されています。ピックアップサービスは提供されていません。家庭菜園は現場の状況によって利用できないかもしれません。炭とグリルを使ったバーベキュー施設があり、2人基準で20,000ウォンの現場決済が必要です。人数は最大に超過できませんし、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。ペットの出入りは許可されませんし、その画像は実際と異なる場合があります。利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用が禁止されています。ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される可能性があり、繁忙期期間中、一部の客室の料金は変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "一山海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "一山海水浴場は車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4:00で退室は2:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全室禁煙なので喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "家庭菜園を利用できますか？",
            "answer": "家庭菜園は現場の状況によって利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを使ったバーベキュー施設があります。ただし、利用には20,000ウォンの現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 323
    }
}